{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048857",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 아세라빌라드아쿠아"
    },
    "text": "グランドオープン記念の週末の平日料金が適用されます アセラヴィラッドアクアホテルは28室の客室を保有しています。 近くの駅としては釜山-金海軽電鉄金海市庁駅、釜山-金海軽電鉄富原駅、釜山-金海軽電鉄鳳凰駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 客室の入室基準に基づいて追加人数は当日現地にて決済されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は身分証明書を持参する必要があり、入室が制限される場合があります。 アセラヴィラードアクアホテルは、さまざまなアメニティを提供しています。 客室ごとにWi-Fi、ウォッシュレット及び家族湯が完備されており、ネットフリックスとディズニーを視聴することができます。 7階にはキッズ遊び場とカフェテリアがございます。 また、電気コンセントマルチシステムとノートパソコンUSBシステムケーブルが備えられており、ブライダルシャワーとパーティールームが利用できるイベント客室もあります。 夜12時以降は騒音に注意し、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しなければなりません。 アセラヴィラッドアクアホテルは、様々なパッケージ客室イベントを実施しております。 ネットフリックスとディズニーを提供し、出張者のためのサウナ/フィットネスパッケージも販売しています。 シリコンベッドと100%純綿リネン類、グースダウン寝具セットを提供し、ヘアアイロンや充電器などをフロントでレンタルすることができます。 7階のキッズ遊び場も無料でご利用いただけます。 アセラヴィラッドアクアホテルは駐車場を保有しています。 80台以上駐車が可能で、地下駐車場が満車の場合、向かい側のホテルの駐車場もご利用いただけます。 大型車両とキッズ客室を利用する場合、2台まで車両利用が可能で、1部屋あたり1台駐車が可能です。 アセラヴィラードアクアホテルは慶尚南道金海市可楽路24番キル15に位置しております。 周辺には金海新世界百貨店、金海アイスクエアモール、金海ロッテプレミアムアウトレット、金海旅客ターミナルなど多様な施設があります。 地下鉄部員駅と金海市庁も近くに位置しています。 客室はすっきりとしたシンプルな雰囲気を演出し、快適さを提供します。 様々な便益施設と広い客室、便利な交通が特長です。 訪問者のレビューからその人気を確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルは28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルの近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルの近くには釜山-金海軽電鉄金海市庁駅、釜山-金海軽電鉄富原駅、釜山-金海軽電鉄鳳凰駅があります。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルはどの言語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルでは韓国語で案内支援をしています。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルでは客室ごとにWi-Fi、ウォッシュレット、家族湯が完備されており、ネットフリックスとディズニーを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルの7階には何がありますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルの7階にはキッズ遊び場とカフェテリアがございます。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルはどのようなイベント客室を利用することができますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルでは電気コンセントマルチシステムとノートパソコンUSBシステムケーブルが備えられたイベント客室を利用することができます。また、ブライダルシャワーとパーティールームも利用できます。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルは駐車場を保有しており、80台以上駐車が可能です。地下駐車場が満車の場合、向かい側のホテルの駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルはどのような施設の近くに位置していますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルは金海新世界百貨店、金海アイスクエアモール、金海ロッテプレミアムアウトレット、金海旅客ターミナルなど様々な施設の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルの客室はすっきりとしたシンプルな雰囲気を演出し、快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アセラヴィラードアクアホテルでは何のパッケージ客室イベントを実施していますか？",
            "answer": "アセラヴィラードアクアホテルでは様々なパッケージ客室イベントを実施しており、ネットフリックスとディズニーを提供し、出張者のためのサウナ/フィットネスパッケージも販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 698
    }
}